美斯運動細胞咁勁，打籃球會否屈晒機？？

冇人搶到佢個波

要有玩具細胞

道理同曼聯，多仔唔簽保特一樣

會變iverson強化版

會變宮城良田

保特美斯完全唔同level

連人帶波通坑渠

他首

人地拎奧運金牌多過美斯

用腳入波扭波無難度